[I/A] Fate/Grand Order [125]ALLIN鈴鹿

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

個寶具動畫

笑死5月1先開波

鈴鹿

5月1日

禮裝

ho ball

居然5月先開

auo

ALLIN MELTLILITH

#228
XX痴線佬
2 日前
我賭一pack星期三開活動

#235
齒X
2 日前
跟機，2pack

FGO曆既4月下旬=5月

屌你5月1先開 叫乜撚開催記念

06 4星
啊嘶

唔會5月1先有得抽掛

點等

屌你老母,時光機係邊

抽死人

屌點解meltlilith會係5*

仲諗住即刻開添

龍娘冇pickup

咁撚慢搞到我開左

比時間我去做part time

要抽齊1 set

我愛咸川牙

閃閃禮裝
正

FGO又改寫左人類曆法

玩撚完
無時間玩
不過有鈴鹿抽就算數啦

冇紅A
散得

比人抽左先啦

銀包大爆炸

殺生院呢

咁多4星
輕鬆

乜柒都延長 好明顯係本身預左今日開

春活MIXCCC

梳 太興奮係慢少少

突襲

無磨地球豆腐

教豬射了

一定有突襲

教主大勝利

1隻5星 2隻4星
我諗我無5PACK都走唔甩

教主大高潮

龍女

龍娘

5月1先開
屌你老母

龍娘改寶具

B叔&小次郎:屌!!!!!!!!

教主
我地終於等到啦

極醜惡

嘩,
CCC組一齊改?

B叔:仆你個街

全部都想要 邊有錢

喂b叔呢

龍女改寶具演示

綠茶改寶具 yeah

改抽閃閃禮裝

ptbf

呢啲野真係無須多講
我迷川了

B叔表示

今次教主唔抽到寶5真係講唔去

呂布橙呀

uncle B: not like this

龍娘最高!!!!!!!!

新寶具

等hf先有

掛龍娘先

4星先難抽囉屌你

三姓家奴

反咸力正式成立

教主係時候寶5啦

課 佢 老 母

倒台

希望中閃閃同鈴鹿

我話輕鬆就輕鬆啦

肥矮毒柒連賣屎忽都唔值錢

賣左腎未，如果之前賣左，可以考慮賣一個眼角膜
反正單眼都睇到野

仲要唔係單獨pick up

又可以清體訓到5月1

點等呀

收左皮喇好似

陰公豬

可能會有阿叔好依味

冇紅A
反咸力

D石已經上到4位數STANDBY

5月1號先有得抽？

無二打,船腸

塩対応

以為台主講緊白貓

2周年

咁遲開 比大家打定劍石
咸川好波

咁快講定2周年

7月29,30 2周年

又要抽保底了

我愛你啊咸川

姐係完呢個活動養生到7月 爽

算啦出乜都唔關我事 反正都唔會中

係咪都抽架啦

課到中

應該仲有個第二章

仲敢放貞德同呆毛出黎做看板

中間出個金時復刻唔該

開個網又諗起封面兩隻沙煩到而家都未強化

仲以為會講下換衫 點知係EVENT

NEVER LUCKY

又到寶具時間

送果
屌你咩

B叔:屌你老母呀!!!!!!

送十抽 勁

屌你老母派銀果

完

命裡無時

30石,仲有冇人屌呀

仲要銀果

希望第二章出師匠

30粒銀果呀＃台主

冇我開寶具

我愛鹽川

聽唔到 淨係聽到30個

我生日

自膠

你地淨係識聽30

撚知呀

你乜柒勁角都有

ccc都唔關b叔事 再等下啦

笑jor

諗緊點食包 梳

已經好勁，好實用(好似係)

反鹽力再次成立

聽到啲就失控

愛咸力死撚晒去邊
一拳一件
聽日黎美麗達島1019搵我

2個ON9,銀果當石

睇在鈴鹿份上..............

係金果都冇咁燥

1題1符都好呀屌你老母

貞德萬用角 好似係

垃圾銀果

乜撚野問題黎架

咁撚難ga d題目－。－

屌問d冇人識答既問題

咪即係15個金果

聽到白銀即刻屌咗出聲

癡撚線呢題

C狐BB:4星

屌打MOONCANCER你話勁唔勁

勁

依條有k島出貓

點出貓

柒撚到仆街

有冇懶人包

師匠老公 86都幫你兜唔到今次

呢鋪真係唔笑都唔得

咁多痴線佬答岩

今次真係衝出黎

2

100聖杯點計呀?

有咁多咩

柒左唔好推

有提示架嘛

白貞加強未？

金果會開心好多

依個真係唔識答

我係咪要驚

孤撚寒

剋制新職算唔算加強

最柒應該都係仲要加埋紅色大字

開新職 = 加強
多撚謝wo

咸川差評

屌 我褲都除埋 你先同我講係30

銀果

真田衛村

4 記撚住個柒頭

Post頭

MOONCANCER 聖女表示一拳一件

符都無真係痴撚線

upvoted

B.B. Channel

唔巧推

課金咪送10抽 嘈咩

狙擊咸川 你我有責

天草表示我復活

睇佢哋比提示幾好笑

又多關天草可以威下

金閃強化任耍咩開放條件
我條個灰色GE強化QUEST都唔見

白貞呢

鐵拳打晒

愛咸力出現晒幻覺

係BB面前繼續自暈

絆5靈3 好似係

摩西快d出

大家都係間尺 點解要咁樣對白貞

咸川

播左個半鐘

未絆5連個QUEST都見唔到住

又話咸川上親鏡都要送石

櫻

ruler唔係淨係得白貞同聖女炸咩

將反咸進行到底

原來bb支針入面有素材
而家先見到

講下你都信牙

未解寶具個任?

Abc

咪有12石

今日男nobu做咩咁正常

冇睇直播 天草改左乜

笑到我痴晒線

靈4絆1打左一個幕間ONLY, 就已經無晒金閃D QUEST

絆5

依家得聖女同天草

終於多一個職階剋

cc

ギルガメッシュ(アーチャー) 第一節 ・特異点Fをクリアする
・再臨を第一段階に強化する
・絆Lv.を1にする
第二節 ・ギルガメッシュ(アーチャー)の幕間の物語第一節をクリアする
・第四特異点をクリアする
・再臨を第二段階に強化する
・絆Lv.を3にする
第三節 ・ギルガメッシュ(アーチャー)の幕間の物語第二節をクリアする
・第五特異点をクリアする
・再臨を第三段階に強化する
・絆Lv.を5にする

睇官網最穩陣

我們的征途是星辰大海
宜家先見到張金閃裝個名

未絆5連D灰quest都見唔到住？

好似笑緊征服王

金閃果個好似係第5章

金閃嗰個好似唔係放喺強化任到

愛咸力

信長忍到臨尾先發作

CCC 閃END

課唔課得切呢

我宣佈綠色阿婆係我教之敵,召集眾教徒進行異端審判

柒到裂
一拳一件

燒死個垃圾魔女佢

改寶具動畫呀 你好寶5啦

好撚正呀個生放
我瘋狂比1

唔寶5點對得著依個更新?

你今次仲唔寶5講唔過去啦

禁幾個制就有 你話呢?

屌你老母鹽川
meltlilith 居然五星

咸川老母俾狗屌

宜家即刻課啦
搵___過橋, 嫁王PICK抽嫁王呀

其實小倉唯有咩用
好似好唔投入咁

白貞教徒here

留名睇鈴鹿寶5

未出糧

已讚好

抽一隻嘈下交算

一個有幻覺
一個大聲夾柒

抽下鈴鹿算

meltlilith 5星有咩唔好啊
meltlilith 比 passionlip正好多囉, 淨係早見就已經嬴左九條街

冇玩過點投入

聖女貞德
佢冇錯

咁正常人第一次黎fgo生放都係代入唔到既信長已經咁癲

個問題係難抽啊屌

首先lip個波真係

比信長&梶田性搔擾+LIP實裝囉

我認為咁樣注射入敵人體內
敵人一死應該噴番哂堆素材俾我

收皮啦

佢左白貞

同今期活動崔斯坦一樣 唔知黎做咩

唔知我抽齊晒3隻果陣隻LILITH會寶幾

原來有素材喺入面

1

下個月食樹皮

原本諗住聽日搏金閃寶2 家陣不了

比人性騷擾同配下音比佢班fans j

用一次寶具就要消耗同等素材

燈走左鈴鹿粒星
好開心

點解鈴鹿得4星啊

正牙

我塊面仲痛緊 不過見C狐BB笑得咁開心 算啦

係咪有30石~~~~~~~~

好多新料

又bin

扎比子

頂啊 hp裝

ストーリーが楽しめるメインクエストは、日ごとに開放されます。
メインクエストをクリアすることで、新たなミッションが開放！
各メインクエストに対しては、繰り返し周回することでイベントアイテムが獲得できるフリークエストが用意されています。

クエスト名 スケジュール
第一幕 5月1日(月) 19:00～
第二幕 5月3日(水) 0:00～
第三幕 5月5日(金) 0:00～
第四幕 5月6日(土) 0:00～
第五幕以降は、メインクエストの攻略を進めることで順次開放されます。

2017年5月10日(水)より、新たなクエストとミッションが開放されます。
新たなクエストとミッションの開放は、メインクエストを最後までクリアすることが条件となります。

又抽

掉落率唔係裝
有骨換

屌你,正

好耐無見過出現UP效果

放po頭

嘩張禮裝肥

Nep？

全體

我唔反鹽川了

要留返張放倉

★★★★★SSR
我らが征くは星の大海
ATK 500(最大:2000) HP 0
スキル
自身のBusterカード性能を15%アップ＆NP獲得量を15%アップ ＋ イーター系のエネミーの追加出現率を20%アップ【『Fate/EXTRA CCC スペシャルイベント』イベント期間限定】

屌牙假既

呢條友反覆無常
反咸力唔雖要呢d人

LILITH打完先綠卡UP...

06唔係限定
會入邊章故事

配卡應該夾寶具3Q

1.5第3章

3TURN牙清
可以疊呢

但Q卡R丁喎...
即是夾爆擊用?

q寶具最大力wo清

如果np率夠高可以連出幾次就勁,仲要單體寶

我講普攻牙

鈴鹿唔係期間限定

恥撚幫我課金

10抽

support欄位得一個All 邊到夠用
課長點曬卡

感覺上隻5星唔勁加伏
反而送果隻BB開技打人+全隊NP
好似落得藍卡隊

唔係好想課 不如算啦好嘛?

lip 有CCC記憶

以後都會抽到passionlip同鈴鹿？

你自己都得啦

得鈴鹿入

抽抽抽抽抽

點都抽定先啦
又唔知幾時先再有pick up

屌你9千攻

YES
NO

BB食埋狗肉都係得9100攻

壞左部an 機

我覺得鈴鹿係新章會出現

JK力 A

藍卡ALL ROUND打手

*4有9500攻差唔多啦

好似得黑S上到1萬

唔知alter ego靈基新衫會點

想丁早見

想課幾多

黑絲衫

大猩猩劍蘭呢D都成萬啦

All in 唔好講咁多

仲咩改番名

你認錯人

過幾日睇下問唔問到個fd 借機先

突然好多人,係咪錯覺

BB好多血

有event

seal已經部署好

如果過左終章先有得抽你話幾好呢

我想問下AN課金
改地址個度點改
我去wallet 搵唔到

有決定就LINE叫我

抽唔中就會潛番 放心

完全唔想抽 可pass

曬唔到,READY抽到中,除未非太黑仔

呢度無人會答你架中2式

比個EMAIL去 hkggear@gmail.com啦

抽隻鈴鹿就完

咁梗係抽到中既,唔知要幾多啫

我都係咁話

好

c字褲變t-back,x字勒波衫變黑絲露波衫

好靚

Apple同bgo累事

じじぶらいどかわいくない？

啱啱望左
劍蘭9949
高文10173
劍龍女9899
羅摩9854
黑S 10248
鈴鹿係比赤王高攻

赤王 9449
齊格飛, 劍偽娘, Saber Lily就唔洗提

點會lilith係五星 而唔係鈴鹿五星架

嘈交

因為06係外傳

好難捉摸啊

鈴鹿唔係五星真係好SAD

我都想知

大家燈到冇燈個隻上5星

再5pack

垃圾毒果

寶5柒閃

老老豆豆,根本BB同2隻AE都應該5星
同上面3個比06 4星好合理

遲下Bgo都要出架

抽燈迷

唔通唔撚抽

抽嘅角色有得換衫，仲有機會

燈力放出EX

我反而好開心
唔係五星, 大d機會抽到咪幾好
反正一定會比聖杯

抽柒閃算

其實隻殺生院係咪寶具唔出得街所以冇得抽

真係好可愛

好似相反 好似教主抽龍娘咁

好似唔記得左晴天巴抽泳裝小莫咁

貓貓

讀心GAME
到時就抽唔到

貓貓:

果次成3隻 今次2隻 無事既

貓貓up啦diu

正有龍牙有角, 可以10多3招技

這誰啊

30粒禁一下又冇左

如果1隻龍娘都抽唔到我真係可能棄驚算

屌

所以大家一定要抱住抽大波妹既心態黎抽鈴鹿
就好似教豬用抽龍女既心態黎抽閃閃咁

無野我係課唔中

ccc

係咪中文同英文都唔識睇

bb睇落唔係好勁

呢句啱聽

識玩

agger

屌咁樣好撚無癮
唔你話柒閃唔撚好
但係點會出曬啲垃圾4*俾我
金槍仲出隻九唔撚搭八嘅安娜俾我

4星最強打手molamola

sd過去啦 無伏你

雖然由我講出口無咩說服力

無魔放嘅話差咁d

留守到星期一，等大家report左先抽

嘩屌你碌twitter見到花嫁神父

仲有茶茶

隊穿櫃果隻真係未有

聽日開

立定flag 先到得啦屌佢老尾

招十指王冠真係比你地燈到

我一直覺得丫提拉身上個D係塗改液黎

寶5啦?

抽嫁王pick好過啦仲閃

照設定3技係自我改造

藍卡隊sup 就嚟多到自己2隊

我想搞清楚咩黎姐
GOOGLE有料到
明

睇黎真係想中柒閃

一定係
宜家真係睇2技有無攻buff/廚放

鹽濕總清

無論點都係要升 剋av職

仲有d 咩呢? 百獸母胎?

單體劍黎講佢本應係我個倉到排第3

依家先26號, 睇完D資報真係心癢難耐啊
無強烈GE課金沖動啊

黃金之杯

課多係無壞既

尼祿痴線佬!咬佢!

十之皇冠即係百獸母胎
ccc就仲有招 黃金之杯

好想快d抽

龍娘係我倉既槍排尾三

變左extra attack

點解saber要比你個變態佬話 阿瑟王不懂人心

龍娘係我黃膠來源排第一

你地喜歡啦

屌你真係識揀時間開眼

開左眼

Molamola 又冇曬d形象

3隻龍女唔係EVENT有特效都未拎過出黎用 , 只係有放過係後備吸絆,
勇者龍連絆都無吸過仲係1LV倉底貨

死鹽濕佬i can fly

龍娘完全係抽嫁王既副產品

劍龍娘招3技好膠 升都廢事

不過離罩好正 靈4左

好撚型

點解個F5爛左

哇金閃閃強化3技最尾果節咁難打

之前個F5制有BUG, 之後改左圖示, 依個BUG改番好又無改個F5圖示

其他無事

たけのこ‏ @takenoko 41分41 分鐘前

誰がイラストレーターなのかとかはまだ告知されてないっぽいので自分からまだ言える事はないですが、とりあえず準備は万全です。

たけのこ‏已經預備左20pack

千本櫻

依個係畫咩？

182 336 067
3個位
中意龍娘黑A唔好加

招3技我禁到無撚曬技石先停手

變化 JK力 才智祝福

幫完金閃升技得番四千幾萬, 都唔知到時EVENT抽到野點先出黎比人用

文殊智剣大神通 恋愛発破 天鬼雨

咁我希望你抽唔到啦 咁咪唔洗升囉

+1

做乜次次落街買master card都俾人望實

有道理

課金打定錢同肥先

名都有埋唔識google呀
fox tail

12個入面有2個已經確定左係變態
變態1號－高文
變態2號－崔斯坦

啱呀

嚮巴士笑咗出聲

我就一定唔會咁做

hin added

讀心EX
但佢有黃金律EX

仲要笑到咁

點解條友會做到圓騎

高文點解係變態

FATE EXTRE內有變態發言

鐘意童顏巨乳

好有道理

DLLM咸川
心臟係邊丫

有骨有毛有種子

hi all

正, 產毛 胆石 火雞毛 龍牙 我都要

可能係跌呢

冇心臟=糞活動

想有得刷毛多過換

1號未

.....早D訓

圓桌騎士都是有特殊癖好 劍蘭NTR 小莫戀父 高文太多數唔哂 今次到崔斯坦

全世界得你咁諗

訓多幾日就到

仆暈自己啦

等伊莉亞

仲有好多活動排緊隊 應該有排先到佢

崔斯坦正路係好人妻

圓桌紳士

做得圓桌既都係紳士

無渠蓋

崔斯坦
他最有名的事蹟卻是他與自己的叔父馬克國王的妻子伊索德的一段不倫戀情

無孖蒸

正有馬角換，希望到時都有關卡比我刷

好彩貝仔仲係好純潔

Noba

已經冇人理noba

留名

遲啲希望佈喜訊

好撚長啊第六章

7章都長呀

織田幕府會捲土重來

得番50萬

未來視見到寶5 ABC都未中0鹿

圓桌冇個好人

蘭斯

啊瑟睇人既眼光真係

581 833 026
3個位, 長玩既加

都係好人妻啊

RAC added

大家去支持下位巴打

打肥升埋迦爾納就儲肥比lilith

有d好奇假狗有幾多人睇生放

有正面既想法係好事

假如係我，應該會拒絕醫治

C狐BB:呵呵得4星

好霸氣下wor 隻馬

搵小莫車幾下就死

不孝子

呢個仲輕鬆過早幾關既莫B放題

剋職隊幾下就死啦

搞到我想睇下呢一章既故事係講咩
有冇中文

休閒長玩求大腿
741,527,324

bilibili有6章全部故事睇

B站龜速

大佬，你隻隻高分，梗係休閒長玩啦

5月1號，可能轉戰抽舊禮裝+嫁王、明湖

T&J added

教豬黃左閃未

佢應該打緊飛機

第六章=打到嘔血 好彩ap減半可以半杯再黎過

好波

我係咁屙啲黑泥出黎,有冇人可以幫我止住佢

想課金...抽齊堆新角

幾撚大個人柯爛屎仲周圍講

do it 綠卡角wo

屙黑泥呀

係咪應該搵人用an機幫手課減輕負擔好啲

一早應該要咁

終於都抽到嫁王了

呢個星期買左幾隻壽屋模型,銀包大破

除左恭喜之外我都唔知講咩好

我買game都買到冇哂錢
死人sony出特價，搞到我忍唔到手去買game

molamola

BB寶具全體回np 可以B狐梅/明磨到2046

BB攻擊力好低，希望自帶魔放/攻buff

幾時開兩個all位

3個都唔夠用啦

錯啦張圖,GA子係刻晒全部

TM崔斯坦睇絆裝應該係正人君子
唯一仆街野應該係娶左白手伊索德

搞多幾次活動咩形象都無哂

先係I CAN FLY
依家玩開眼

我覺得自己係零

白貞真係好有趣
啱啱打第六章有關要打槍劍弓三職嘅肅正契弟，fd list有個朋友擺左100lv白貞，於是就用下
打到最尾我又成隊死淨白貞對三隻弓肅正契弟
係咁用藍卡然後開寶具擋箭
睇住佢係咁俾箭射好好笑

尼祿大勝利

最後係唔係輸咗

贏左！不過用左一次令咒回血

凌辱play

3大課金game一齊聯動
暫時fgo跑出

...

sl1400 added

未開始抽ccc已經第1

因為開完佢招寶具stun左自己之後企定定做箭靶
初頭覺得stun自己成 2turns幾on9，不過諗深一陣如果唔stun 2turn就太屈機

唔stun 都廢 我同你講

廢?不知幾撚勁

當年都仲要帶caster lily

以頭先好似我咁嘅情況一打一或者一打多之下
佢有三張藍卡儲np可以好快
如果冇stun應該可以2-3turn開一次寶具

係咪打完第七章就叫做完主線

貞德強化等7月啦

仲有終局特異點

最多咪改模組

仲要打埋最終章

アストルフォくんブライド

每年改一次

唔會改第二次模組掛

咸川幾時強化白貞

利申 痴左線

正啊……正啊

リィン add

嫁父

愉悅

啱啱先留意到
原來鈴鹿招一技係紅卡魔放
唔知倍率係幾多呢

hi

邊到有技睇

公告張相流出左一技

又黎魔放集星爆擊傷COMBO

BTW 燈下先 1技魔放+打星率 2技加防 3技吸星產星

太多全體紅卡劍喇

Added

我情願用仔仔舊劍

為個樣抽啫

HKGG唔知咩@G唔知mail.com
send~ed

幾時出埋其實他TAMAMO9

Down咗5粒鐘都down唔到
係咪想逼死我先安樂

上淘寶抽卡減壓先

巴打仲未單到 好耐啦喎

抽完又準備換妾
神父你咁做人唔得架
你望下凛B幾慘

之前down到㗎
係啱啱想重玩
Del完之後再down
跟住就down到依家

睇左SF第5期捏他，愛歌痴撚線，我原本只係以為愛歌淨係不擇手段打赢聖杯戰爭俾聖杯舊劍咋

dark開頭加咗

蒼銀定sf⋯⋯

蒼銀sorry

一起身個職表亂成咁
BTW 新活動有龍牙好開心

一瞓醒見到5月1先開 即時屌咗聲

戀愛中既少女無敵

Morning

早晨
今日開始唔洗番早好撚開心

神父保佑我中

佢之前話唔幫賭仔祈禱

Moon cancer除BB仲有邊個做到 巨提拉？

岩岩出事跌左錢 課不了

點解式姐又唔特登開隻monster

話唔定唔洗課一符中呢

因為垃圾game

唔好比藉口自己,
跌現錢同你張魔法卡(信用卡)係完全無關

神父開始七章未

好過冇la

第一節ing
見到d騎職已經唔想打

唔得閒打

課1pack搏下中唔中到四星算

出5* MC遊星版龍娘俾教主抽

七章劇情一流
不過d關卡係幾煩
Btw某d關記得小心揀d選項
如果唔係難打到嘔

睇黎1.5部可以捱到年尾

增加難度都係樂趣黎

咁又係，只係本身諗住可以weekend 慢慢打

只有一個人先有資格守護伊莉雅

就係我

AR畫再版

早d訓

到底個分身想我點
上次就1抽中土方
今次10抽2隻5星
c狐+嫁
屌你老母

正身就4pack同一個pool連4星都無
做咩撚野呀

天意

我再重申一次
玩分身就預左正身會唔中野
唔撚好再順便晒卡
唔撚該

比番個女比人地啦

月廚係唔需要訓覺

送個分身俾人，咪唔洗愁囉

要翻工日子：翻工放工清體力打fate/go然後動漫台開post

放假日子：翻工放工清體力打fate/go動漫台開post

再係咁真係拎出黎送比d有心玩既新手算

練度差太遠
根本唔會玩個分身

,玩分身係屌打緊自己

係個心態唔服輸
次次正身中完伏就去抽下分身
但次次都勁好彩

唔係對正身好滿足 真係唔好玩分身
抽分身依家野好邪門

講真, 我射左好多石落海都無諗住開分身
無謂搞咁多野

無人 至此一家
moon cancer係佢係moon cell拎到權限從而得到呢個職介 ccc d職介亂黎ge 又唔係聖杯戰爭 好多獨特野
好似ccc 閃閃個職介叫做吉爾嘉美什咁

即刻del左分身

邪到痴線

唔係講笑，分身好吸運

肝一個ac都有排 幾M先會玩分身

已經準備好3xx 肥，準備刷qp

5月先開活動?
月豬又俾咸川當狗撚

汪

好撚大雨 痴線

有雨咩 定停咗

美國依邊落緊雨

我呢邊熱到仆街

我呢邊15度陰陰地有d 太陽
但係番緊工

幾時加掛野位呀 一個all掛曬堆加分alter ego/moon cancer角咩

三日月added

？

好眼訓

社畜日日都係

又要返工呀

我們都是呀榮

唔返工邊有錢課金喎

乞

做0課賤種都得既

0課就賤種

好惡

er......唔係我講先架
利申0課

笑什麼畜生, 你也是賤種

幾時都話0課先最惡
講句野都大聲d

點解要落雨

無聊睇下steam見到張screenshot想請教下日文達人

個「间」字係無啦啦打錯做中文定真係可以咁寫?

請左支那狗做字幕

Yes 班仆街同蝗蟲冇分別

又唔課金又要叫春又嗌冇石 真係賤撚過狗

0課賤種始創人

得罪講句...海狗同射錯既人先最可惡。。。。

0課？賤種！
今日就同你做忌

條新會然珍系巧能煩

要課金先有五星既人係特別低賤d

岩牙

課左金仲少5星過0課
係咪最低賤

無課清泉here

Same here

比左錢支持隻GAME 有咩咁賤?

成班一陣又要比人清算

對我黎講，無課只要唔叫春呻石少同攞無課光環就冇問題

點樣先可以打打下日文變殘體中文

岩牙,只要你唔係起人地講完一大論黎馬後炮就岩

咁我就唔知 但係我有時上網睇文果陣都有d殘體字撈左入去 特別係歌詞翻譯果d 成日都係殘體日文

你到底癲撚夠未

😴

喪心病狂

係twitter見到有神父、山翁王既花嫁

活動幾時先有技石換

講還講…… 前面有人貼咗圖

我覺得似字型問題

Agger
雖然佢今次任務實有

任務個幾粒邊夠洗

我比較想知，新果兩個class唔食技石食咩升技，會唔會食棋

任務event會派少少

望下班Av職

未

點會咁益你

靈基咪棋 升技咪石

可能技石都唔洗 全部素材

唔係個個日本人都識用漢字
後生個輩誤字多 絕對唔出奇

「間」作「间」一定係用錯
但唔怪得佢地

一兩個就話姐 有d成篇都係殘體字

百度好多人貼翻譯都係咁
因為之前有自動轉換 將所有正體字換成簡體字

一望就覺得好un眼

成個腦都係CCC，做唔到野

射波啦，仲做，返去扑暈自己

望多就會慣
試下去幫人譯一兩話網文 唔轉簡體會畀人問三問四

抽下野止癮

台灣課金要交稅wo

幫人譯仲要比人屌返轉頭

綠卡單體，今次都係寶2好了，抽老婆抽到乾塘

政府冇錢唔劏鳩d人點得

口裡說寶2 身體卻很誠實

新案黎， 等睇叫春， 成個島叫， 嘩

其實分別不大 窮既台狗根本課唔起金 有錢既又唔撚care

利申零課

結果追四星追到隻五星寶三以上
好似教主咁

你叫零課，咁我咪叫FGO貼錢俾我玩 ?

我都驚緊，我抽4星好rip

台灣嘅收入水平真係幾難負擔課金講緊好多都唔過萬

係 佢地淨係可以係國內生存

我覺得台灣d 錢都唔係咁見洗

其實我都好驚
黑A我都抽左5 pack先寶4

台灣
繁體字既強國
我個fd子依家係台灣，第一次去
係咁同我講課左佢都冇咁嬲

我一路都話傻仔先去台灣

你係台灣搵台灣洗咪ok 但係去旅行果d諗都唔好諗

陪屋企人去過3次
悶死

我好似6歲去過一次之後考完dse同d同學去過一次 悶撚到仆街

台灣真係咁悶乜
早排重買左機票打算五月尾去台南hea一hea行下山
依世人都未去過台灣

最美的風景是人

台南台中都ok,

台北就好撚悶，要不是IM都唔會去台灣

真 台北垃圾

哎呀都幾千歲人
呢d野唔關shaqjjsnznskalalalaMzbxzkzl

超齡jk

ok
咁我會避開台北, 主要係南面東面睇下d自然風光算
對台妹一d興趣都無

未去過台灣，聽完你地咁講反而想試下去中伏

一陣老人味

又hey0 csor

cls 真係好撚垃圾 同支那d二線城市差唔多

d野食全部重鹽重油重味精 又好撚污糟

邊有
比佢打到入醫院

正係去過次台南,潛左次水同玩飛靶
睇風景都唔差GE,但應該唔會再去

得個平字

同fd去過一次台北 真係得台妹好睇 食嘢都係翻hk好

Ching又入左醫院!?

晚晚同我講比你班人人身攻擊

我都係中過伏先好言相勸

同埋巴黎又係垃圾黎

悶定咩

扶清去過幾多地方

on9我行過去

水上飄

世界之窗

治安好撚差 同埋唔係真係咁撚特別 唔值得冒咁既風險同埋錢

徒手游過英倫海峽

法國啲治安普遍都差

污糟+D人橫衝直撞+多賊(直接係街搶你背包)+水魚黑店

Rich

仲未去過歐美

巴黎特別on9 去普羅旺斯科爾馬斯特拉斯堡果d好撚過

你行去英國之後游過去咪得

仲有手繩戰法

你仲有去過咩垃圾地方

唔識游水

講垃圾就菲律賓同南泡囉 不過菲律賓果陣我仲讀緊幼稚園冇乜記憶
南泡垃圾係人都知

泡菜悶到嘔,食野更加係得紫菜同公仔面

渣架

明明就冇野好食,啲人係都要話韓國啲野好食

Sydney都係,
無乜特別
次次見到一堆一堆旅客走去個Bondi Beach on99咁睇海都想笑出黎
其實d大城市個個都一撚樣架啦

唔知點解身邊既fd好鍾意去泡菜

係 我覺得去大城市真係完全冇意義 香港太發達

泡菜野我除左泡菜覺得好食之外其他都不了

係泡菜比幾多錢都係食垃圾食物

我覺得琉森都幾靚 去歐遊應該要去下

最遠都係去過秦國(小學個陣

台灣

R洲都去奧地利+捷克睇堡/鎮仔好D

最遠都係去過日本

我要去玩真人白色相簿

人在美國(去過NY，Boston，LA，Vegas，SF) (兩年前係boston，依家係LA讀書)
英國淨係去過倫敦
法國淨係巴黎(治安真心柒)
南泡去過一次好撚悶
日本去過幾次(一次北海道兩次東京一次京都大阪)
都去過新加坡

係咁多

有錢多好

歐洲真係未去過
本身上年年尾應該去左愛沙尼亞+芬蘭
不過真係課得太多金

我窮遊

細個(唔夠10歲)去個D地方唔記得晒
覺得好對唔住老豆老母

變左旅遊雜誌
講多少少 thx

我幾年前去都已經冇乜記憶

美國我剩係去中美個時係SF同Houston轉過機
停Houston個陣係一間餐廳食飯個陣見到個Latina侍應好撚正
我心諗: 美國真係一塊福地

第一次搭飛機係十歲，同屋企人跟團去北海道
點解記得呢
因為果陣熱野溝凍野飲，腸胃炎

最記得係荷蘭出境果陣個海關玩野話搵唔到英國個入境印 嚇撚到我9縮
之後我搵到 原來佢想串鳩人地個印細

我朋友係sf人地係用廣東話同佢講"請出示登機證"
sf機場真係好靚好舒服

澳洲飛歐洲無得窮遊
張機票貴到仆街

我做女主，你做男主 ？

women weaken your legs

不了

但係美國d海關濕鳩呢

番去搵你隻g啦

我次次都好快過

屌晒你地
我條仔台仔黎
雖然性格好垃圾
不過對我幾好

同埋我就儲夠錢搬去台灣
唔好咁

LA巴打讀緊咩

未試過去外遊

呢樣真
又多中東小偷又臭
成條街都有雞拉客

下星期去冬木市 有咩要注意

諗諗下其實1號開都幾好
有符又有肥

暫時我覺得最出色可以係泰國
平
人又熱情
要城市生活又得
得閒又去下海邊玩下玻璃水
野食又正

係熱到仆街同唔干淨only

唔好去橋邊

我寧願琴晚開

記得去柳洞寺參拜

記得去教會參觀

你係美國籍吓嘩?

屌佢老尾,
係哥斯達黎加番澳洲個程要係Houston transit,
我本身架飛機已經遅左到Houston, 重要剩等過關又要等成半粒幾鐘, 加埋個關員慢慢吹水搞左成十分鐘,

為左趕架飛機, 跑撚到我拖鞋都爛埋
最後我赤腳上飛機

有錢真好

北海道一樣極高質
無小強
環境靚
溫泉一流

但生活費貴
無靚仔
地方太大唔方便

個公園幾好玩

呢d真係睇人我次次過關條友望一望就放我走

New Zealand係我去過暫時最鐘意既國家
風景好, 空氣好, 物價唔係太過份
而且係西方國家入面好少有既, 原著民文化同西方文化融合得好好
我好鐘意

我都知生得樣衰係罪黎

歐洲淨係去過雙牙
西班牙好正

遲下會去
想知個邊夏天熱唔熱
睇親啲民宿都無冷氣

ECON
留SUMMER，讀埋下個FALL就GRAD

唔熱 好涼爽

我香港出世，DSE失敗先去美國讀

轉去an課完金
再轉番ios用4g dl番晒d data用咗粒半鐘

北海道係咪自駕遊最好

唔好咁睇少自己
咁我比d美國海關留咁耐可能真係我個樣問題
個排我染到成頭金色, 曬到黑撚哂, 又着到成個乞衣咁, 加上我又樣衰
同埋個時係我第一次去美國, 所以可能特別麻煩

太大, 不了

等過關要半粒幾鐘關樣衰咩事

講緊比關員捉住傾十幾廿分鐘

好撚記得DSE張野一落，中文2
真係屌一聲

2唔係合格乜
都唔得乜

我最撚記得係我retake左中英兩科
個陣asso接觸多左英文，所以最後考出黎英文升左
但中文大退步到1左

畫得唔差

收到風鈴鹿
變化a
魔眼b
jk力a

變化

我唔係DSE個年代sor
亦無報過香港undergrad
我以為只要中文合格, 英文有3以上 +其他科高分就ok

變化同魔眼應該都走唔甩
不過已經肯定左一技係魔放

神通力b/jk力a

jed thanks

因為dse係on9

中文晨早應該取消

m1/2必修就差唔多

春

明知自己無可能抽到都仲一下射哂D石落海
我係咪犯賤？

係呀 最好取消哂佢

因為我低分 所以取消

得你冇野要取消

禾中文都3左(作文1)
然後係鄉大中文雙A

DSE>>>大學

抽CCC起碼都有D農具用下

搞掂

我上到去全部都唔撚識

睇人啦
不過dse唔岩我，個陣讀到好憎學習
反而去到大學揀自己鍾意既科，令我有興趣上堂同學野

我記得要中英數通識都要全部至少3先入到大學(任何一間都係)

1001

咁快叫1001

一開始我仲以為我入錯post

無活動係咁

力架警報，同神父預警已正生效

收島

無啦啦變左旅遊台
btw 6月頭去秦國

神父應該未起身

帶定胃藥/止痌

我本身已經腸胃差

就1001都咁少人

就係就1001先少人

旅遊台

呢個POST係乜都傾GE

唔係個個都想誤中1001

特別係返工時間

睇人誤中好玩df

神父同力架不知幾想中

唔參與剩睇邊好玩

一歩音超え……

三歩絶刀！